有手有腳搭N車/H車喺善衡落係咩心態？

排成20分鐘上善衡
行上去5分鐘都唔使啦

每次見人搭n車係善衡落我都會大嗌
食屎啦契弟

吹咩

垃圾大學啲野冇人想知

乜嘢垃圾大學, 你邊間大學咁威?

一間排名高過垃圾大學嘅大學
唔知你估唔估倒啦

你知啦有咁多間高過中大

city?

唔講仲唔係city

你就係係到大嗌嘈住哂個條友

落山方向喺善衡落有咩問題

city係幾勁嘅
我母校hku就遜色啲

番去你個ac1同d廢老 中學生爭飯食啦

去耕田 好辛苦嫁

學費包埋點解唔搭

中大狗不嬲反智

Sorly 囉

四大質素係咁上下
邊夠吾城一大人咁醒目